點樣係康文署練腳

健身左三個月

負重深蹲